---
title: Мой день
datePublished: 2011-03-06 13:57
type: draft
published: false
---

Наша миссия, как современных думающих людей, снимать унылые советские квартиры и делать в них ремонт. Не обязательно тратиться на дорогой: поклеить обои или покрасить стены, покрасить пол, снять ковер и победить финального босса — выкинуть стенку-горку. Это наша битва за будущее наших детей. Если мы сделаем ремонт сегодня, им не придется снимать «чистую обычную квартиру».

* http://www.yamoskva.com/node/10129
* http://heilgard.livejournal.com/11879.html
* http://unienc.ru/article/26/46386.html